[I/A] Fate/Grand Order 繁中版 [70] fgo = 世界第一神game

立場聲明：投資買賣有賺有蝕，必有風險，會員發言皆不代表本台立場，本台將不負任何民事或刑事責任，投資行為請量力而為

Fate/Grand Order 繁中版

官網

官方facebook

遊戲下載

AN LINK：

IOS LINK：

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

Q&A：

Q1：為何選擇繁中版 ?
A1：如果你嘅日文水平未到流暢閱文本，又想投入劇情，繁中版係你最好嘅選項。

Q2：冇睇過Fate系列卡通，可以玩嗎 ?
A2：可以，不影響理解劇情，但有睇過可以增加遊戲參與度。

Q3：呢度好多大佬圍爐，新仔可以參與 ?
A3：可以，不過發言請友善、尊重、包含。

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版，其他Server就可免則免。

台服FGO friend list
(記住入去留名!)

講還講最好唔好講幾多抽中
入左清算表唔好怪我

考慮下抽唔到嘅巴打感受
(基本上係無人會考慮過非洲人嘅感受囉！)

有咩事直接燒死D歐洲撚！

千里台主強烈呼籲各位：非洲人唔好玩FGO啦

繁中台每日流程：
已執笠，不會再有流程。

不要斬我post

明王

支持牙明接手掌權繁中台 再回歸fgo本台 最後就帶住龐大勢力回歸動物台

今次黎蛇接管繁中台，我風紀會終於可以收到千里皮

很尷尬

留名

諗到即將到來光明嘅未來 我不禁流下眼淚

為動物台嘅光輝未來獻上祝福的眼淚

黎明已成本繁中台新任主席

千里可以退位返鄉下耕田

是翻森林唷

All Hail LaiMingHing！

抽卡驚唔畀曬卡根本on9，以後有黎蛇罩住日撚日曬你地老味

我很同意

sieg heil

無弓點打高文？

用朋友個隻

無朋友

有無人福袋中自己想要果隻？

你

屌你個伏袋，奶光bo 2

用到正式版寶具都唔開心？

我想要新角啊
孔明呢
山翁呢

你唔好比台豬見到依句野

佢夢想bo5

尼祿祭啲禮裝係咪全部唔駛keep?

留一張紀念囉

紀念係圖鑑睇啦

[I/A] Fate/Grand Order 繁中版 [69] 諗topic真係好麻煩= =

#925 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你換左嘅話我去換德翁呀

換咗，太可愛了

禾都係咁諗...主要係冇位了

如果尼祿祭半價埋升技消費就正
最貴係升技

放咗ALL位支援俾大家開圖鑑

琴日終於食左朱古力
有幾次大成功
升左3張50禮裝

【肥妹仔多人追】唔拜金唔港女可以同你捱麥記 3個肥妹仔的自白

禾500磅

冇可能升技半價
最食錢就係升技

我放左csor

你唔識波

不滅之誠
就代表台主歐氣不滅既證明

弓凜

有冇撐達手足

亦代表佢對繁中台嘅忠心

拎咗部IPHONE6S+返去開箱

點解唔拎pad

李醫生不要負皮了

換左 我放左係狂位

一定係我啦

除左我都諗唔到邊個會咁無聊

是的

不愧為我所信奉嘅王 明察秋毫 一眼就睇穿係我做 解決左咁耐以黎佢係都搵唔到我就係兇手

On9，一早估到係你

太張揚

得啦 明喇

大家早晨

呢到多左好多新院友

牙福好可愛

繼續計下塞邊幾隻食種火

而家半價咪再打種火，
尋晚都係狂打升埋隻老福

要計埋素材消耗的

邊隻食鎖鏈食得多就升撚爆佢，升千幾條都CLS

唔洗留直接升
2個月後又到聖誕

全部都升咪唔洗諗

我嚴重缺骨，
狂狗靈基唔到，
尼托技又升唔到

我未升完隻教授D技打聖誕池，D髓液要計住用囉

聖誕想3T要準備啲咩角？

Cls一招技 60條兇骨

聖誕係咪即係童貞復刻?

佢七條高加成team裡面都冇穩定3T隊喎
第六第七隊要求咁撚高都要3-4T,點跟？

我指復刻完之後嗰個冥界聖誕

係艾蕾!

組第一隊算，高加成啲又唔難組

真係CLS，
而家3個技都停係lv8

學我全加成5-6T
今次用130金果左右180箱

練技一同二到8咪算，好似我為左尼祿祭速刷先將技一升到10

我教授寶二所以組二隊

我睇左個post發覺冥界聖誕係唔撚想畀人3T速刷，4-5T都講緊某啲角要寶三或以上再補刀，痴撚線

呢個一早知啦，所以尼祿祭先要狂刷

見有料咪升下，
點知一上lv9見到要嘅骨就嚇親

我得刷左61箱多啲......=.=

我而家得返73條骨

之前狩獵刷左300幾條，依家用剩100零條

準備升隻西女人

都叫做可以3t嘅，真係睇配卡

最後一個高難度刷箱

On9 我龍牙同骨各得返9粒

毒針仲只得返1個 我正式進入材料荒

你咩事用咁多

升過小恩黎

唔係喎 小恩唔食毒針喎 咁我升過乜

我唔相信呢d事會發生係你身上

嫌疑最大係武則天啦

原來我毒針係用曬黎升左術閃呀

望極都少緊張金芙 , 原來係禮物箱未拎

毫俾佢啦 你用金方換開都唔志在

用黎同小恩湊cp呀

點解唔會 我經常都缺素材 以前無肝素材習慣

你啲金狗用黎升左乜

保羅真係好好用

寶1夠力咩？

我依家刷緊貝殼
屌你黑A 8升9要食貝殼傻的嗎

冇晒QP了

佢講緊打J嗰啲好用

我打緊兇骨

當然是老婆啦

點餵畀你老婆 你成部電話隊去佢塊面度？

部IPHONE個HOME鍵唔知可以頂到幾耐

我缺兇骨 龍牙 毒針 世界樹之種 齒輪 羽毛 雙晶 幼體 貝殼

下次活動會有乜 我而家應該打乜先

以上全部得返唔夠十粒

打定阿比素材，一出即310

推薦俾你用

好似唔得 有啲素材未出

一定係刷銅料
其他銀料等刷箱/活動
羽毛等活動關卡刷 例如魔E CCC
貝殼唔急就等下期泳裝 急就7章觀察所

Wtf

魔E等到何年何日

藍卡隊除左狐明之外，應該配狐閃定狐豆

白貞

除左釘等1.5.3其他易啦

得鐵釘未出 無野了

外鄉人都係葛飾好j啲 阿比狗都不屌

羽毛白金材料黎
銅材用量 FQ金料掉落率
仲要未試過係無限池出現過

阿比野性D

黎Sir

收嗲啦，畀我見你寶5打到你屎到噴出嚟

我真係未見過俾人打到噴屎，留名學野先

我見fd list 科雲那多數都係阿比

Del左你好友啦 你見條撚咩

鼻屎??

哭咗，當你手腳，你當我係玩具

阿比

物以類聚 你班fd都係狗都不如

唔係 你有啲用 我當係工具

即用即棄手

點解槍職美杜莎唔係泳裝角都要食貝殼

你唔問埋聖誕小黑貞 jk狐 黑A豔后月月

但咁唔係少咁個藍放咩

哭咗

白貞明狐咪得囉

藍卡隊要睇對面係咩組合黎配，明狐只係最泛用

綜援人士

點跟

窮呀

依加開post title係咪唔畀用emoji

系

點解。。

問連狗囉 我點知

依加去問

[安已不]痴撚線 呢個龍緯汶Facebook有好多同少數族裔細路女影嘅貼身相

戀童狗都係生到奇形怪狀三尖八角咁 真係相由心生

得返10個髓液 , 教授兩招技就食咗144個

醫生參加動物展時嘅真人相

Sourse：黎蛇

我覺得呢張相中自己都叫市市正正

伊生邊有咁瘦

係 我董卓咁嘅樣

好樣過我了......

同樣冇關喎，
今日睇新聞先見個神父戀童，
仲要過左幾多年追溯期，
個樣都係正正常常

Admin麻煩入一入嚟

連狗同望遠搞緊gay定扮睇唔到

開5箱
>禮物箱ALLOUT
>靈基變還ALLOUT
>LOOP

開口埋口都講埋啲冇人明嘅毒嘢搞到全場靜曬，係咪真係唔識社交成咁

幫你推了

Thx！

推左兩次 收你$500

bug？

係 我寶5了

我04了

你25

又唔使特別素材

以前升技會睇埋啲幕間，依加發現根本係鳩寫浪費我時間

有趣喎

愈早既好似愈求其
早幾日打藍傻果個hea到

後期個D會同主線有少少連繫

根本就係 睇故事根本就是浪費時間 原本fate原作都係18禁gal game用黎打j

你覺得非狗 只係作為一款手遊 可以去到邊

抽卡

抽卡PVP

應該冇幾多人記得佢係H GAME

6舊水唷

訂了查理曼個件了

型棍子唷！

狐狸個件好qq

抽卡 賭博

當年一出天下驚
個個都講武內畫H唔掂
去左H場境仲正
所以魔夜冇H了

3件設計都麻麻
尤其C狐個件

卡通嘢呃毒撚錢架啫，使咩設計==

我實用主義者真係唔理解

Tg me

老福啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！！！！！！！！

又中。。。

C狐賣頭頂對耳仔，
有冇設計唔係重點

親愛的御主，您好：

目前已知活動任務「回憶任務」通過後的經驗值與羈絆值獲得數量異常，我們已經針對該問題進行緊急修復，目前已修復完畢，在此期間影響了各位御主的遊戲體驗，對此我們感到非常抱歉。

對於該問題補償如下：

【補償內容】
黃金果實*3

【補償對象】
5月15日22:00之前登錄過的玩家

【補償發放方式】
於遊戲內禮物盒發送

【補償領取時間】
5月15日22:00

仆街！！打撚完先同我地講絆值有異常，仲送得嗰3粒金蘋果。台伏真係冇IT，冇得照抄b服就一堆bug出曬黎

<=咁樣叫又中？ =.=

琴晚台主開台我地都討論過fate系列係垃圾作品黎

這是鐵一般的事實！

仲有hello kitty轉珠

可以棄驚了

隻台豬都收左皮了

喜極而泣

姐係點?
應該+多D絆值?

exp得50
絆得百幾
不過佢5ap預左少冇為意

垃圾驚

3金果比你刷箱唔滿意牙

咪屈，謝謝

一陣台豬起身又J擊我呢啲無辜嘅非洲人

而家先抽咗1/4箱，就黎嘔血

仲要係3倍強化完前抽哂友情點

正閪game

食令咒爆啦，留黎收息咩

80

尋晚抽唔到大公真係可惜
雖然我知你心入面一定期望係奶光

我仲要試咗幾次先過到
第一次用黑A+學妹+白貞打到最尾嗰條血一半學妹比黑傻劈死左
完全係浪費時間 不過我打高難唔鐘意用令咒

唔用令咒就藍卡隊打啦

屌

當你只需要多一發寶具就可以解決呢關，但唔食令咒就會輸，嗰陣你仲講唔講得出呢句

食令咒嗰種爆破感係爽好多

當你每個pool都課返十零廿劈
抽卡連點個種爆破感仲爽

係咪八張50lv夠升一張100？

係

抽友情仲煩過開箱

無限池有一招高招
就係餵到活動禮上100
咁9成9FD LIST第一位就係你
到活動完左冇用就KEEP住先
到你想餵其他禮上100就直接上
可以唔洗比50LV禮浪費位置

肝生咗嗰9cm瘤

爆破感定爆死感

金閃冇腦打

知你寶三巧威威喇

點解唔用100lv奶光打牙

Ching好波！

我遲啲抽多隻就BIN撚哂你地C 操你媽

抽多4隻先講啦

抽BO5冇經濟效益

1.5.3

鬼塔

你估要幾多單先可以寶二

儲緊石頭了 急不及待想BIN你地C了

In 讀心go，I trust

咁易就抽到，邊會係fgo

台豬5符寶三金閃

千里如果1.5.3爆死會唔會棄game

我夠45抽弓傻

係我想要咩

我想要隻4星就死都唔比我

唔會掛...

令咒是好朋友

渣ga

識用一定係係用彩色令咒

我冇度過就咁入左去 隊野好鳩
同埋懶唔想打多次

好想打高難啊

CLS 最憎打 麻煩到死

想用人地隻老福打高難睇下係咪真係會易啲

而家咁好嘅 可以無限抽爆友情唔洗執箱

最多450

讚美營運

如果佢開到500 你咪會飛去日本幫葉和華含撚

洗乜500 而家已經追住含

求愛5年未成功 疑有黑幫背景男涉強姦心儀女子 稱：無女咁對我

想請教兩個問題
1. 寶5清姬定寶5保羅痛D??

2. 友抽禮裝除咗龍脈仲有d 咩係值得留

1.好痛

1. 兩隻力水差唔多 你可以check下邊隻啲升技素材對於你輕鬆啲先決定升邊隻
2. 唔G

1. 升左微笑boy先

笑撚死，成班老屎忽係度老點人，明明寶5奶光先係最勁

shielder assemble

尼祿祭高難難打好多
有好多關唔用黑狗贏唔到
反而黑呆好易打1take過 咒都唔洗用同埋冇死人

咁勁出嚟隻揪囉

你都on9 我地台豬100lv個隻先係最勁

好想放返張午餐出黎陰人

幾時先有得換午餐

咁100lv真係勁過90lv喎

台服已死

show block user

講事實都block, cls

千里到時寶5奶光成為新世界既神

執個日

決定skip 1.5.3，留石畀百重塔池好過

好似去到宅姬之前都冇野想抽

[
尼6祭D高難仲難，依個一般

係 大絕擋到冇野好驚

thx

第二部3章個主題曲真係高班到痴鳩線，玩虛構語言

雖然台服應該就嚟執笠，冇得玩

保羅出完大清姬仲變緊龍

點解佢地要負你皮
我都認為有弓saber真係唔難

南丁 正裝好似軍火女王 Coco

牛B

搞掂

不是我我都想

很好

執笠

懷疑你收到土共任務先先連登上返水

保羅個任係咪bug任黎？垃圾台伏快撚啲執柒佢啦屌

我統戰部特派駐港

我係剛完成訓練的紅衛兵 機關命令我來向你報告

16號先開返 辣殺台服

今日就係16號...之前係第一節完左就出事，所以要今日00:00先開之後啲章節，但玩完第二節又出現同樣問題，成班IT食撚屎

佢連fb個po都del埋 真係on9

班垃圾台伏打手永遠只識上去曬卡同幫手兜，唔死都冇用

練二姐

如果台服係一舊屎 我地就係嬲住舊屎嘅烏蠅

樓主我屌你

食咗N次大成功又可以升多幾隻

躝返去tg谷啦 呢度已經畀我地動物台佔領 你地班繁中狗返去tg小圈子啦

-.-

食屎啦你
千里1.5.3將會王者歸來
到時你死狗咁樣唔好後悔呀

台服係之前未執先算啦

再串我老死=同我過唔去

不嬲同你過唔去 咁我可以繼續串

醫生勿嬲嬲

係，台豬準備五符寶五了，到時同隻肥鳩DA一樣有隻百級寶五奶光用黎晚晚劣鳩

都話左我不嬲 又想屈我小氣

係 佢可以幫da劣鳩了

百等寶一奶光真係唔夠用 成日寶具打完啲怪都淨返二三千血 如果寶5就無呢個問題了

終於有答案了
唔怪得台豬一畀人問就屌晒老母咁啦

仲有寶一射完一次寶具淨係跌28粒星 寶5打完有overkill 可以跌成52粒星 下round可以全隊開心打暴擊

都唔怪得佢嘅 窮學生 年紀輕輕就學人吸fgo 係慘左啲

希望有連登社工可以關顧下我扡呢班fgo癮君子

強暴懷孕都得生！全美最嚴墮胎法案通過了

CLS

南亞義工同啲細路女「結婚」?

唔可以原諒 畀佢早我一步行動仲要做到咁揚 而家黃撚曬喇 第時我仲點搵食

大家早晨

人道毀滅啦

食你嘅鬼妹啦！

你返士就返0930 但而家仲食緊早餐

阿女今日係上環比賽，
我冇得入去睇咪過去勝香園食茄牛通

你眼前就早餐 我眼前就架撐 公平咩

勤力工作係好事

btw 我今日要請假

早啲講嘛 你唔想請假咪我請假黎幫你湊啊

下次pm我

bloodymary

我同南亞義工樣差唔多，其他人都話我相當和藹可親。

我女唔係好肯跟人，
你屎心啦

唔太酸都ok

會唔會同細路女結婚同影坐蓮相？

Mata子幾時同老婆生個小朋友畀我湊

你個女學校有無靚嘅老師

佢班主個樣都唔錯

未有咁快，甚至未必生

用錯色喎，220點會用紅色

下次帶埋我去見家長ok?

呢個係我一生之中最大嘅請求

成班N展狗

鳩駁用住架咋 我呢度唔會有機電處上黎 連警都入唔到黎呢頭

成班狗公 見人地班主任靚少少就狗衝

你哋會唔會驚自己嘅人生就咁玩完？

我都好驚
唔知點解 我明明唔期待明天 但我又唔捨得自己咁快就結束

你咁高人工都厭世。。

高條撚

同你比邊個都高啦

佢外國精英IT喎

哭咗，發現醫生至少3皮起跳。。

台主都係

我IT米青就有

我5皮起跳呀on9

對不起。。

大把囡囡搶住奶你嘅米青喎

.gun...

發現醫生好專業...但平時講啲嘢太弱智搞到我誤判佢..

下次唔好喇

唔該畀翻少少專業人士嘅談話水準-.-

驚你地跟唔到又話我係癲佬咋

伊生有錢有料同弱智冇沖突喎

幾時PVP

窩錯了

我收入應該係全台最低

你CEO-. -

我雙失青年連課金既錢都冇

佢麥當勞香港分區總經理

有錢程度：
千里>>>>>>>冰x>>>>>馬太~伊生>IT9>>>>>>我

你前兩年搵嘅錢已經夠你以後唔洗返工食一世

吓 , 我窮人黎連課金錢都冇

真正有錢人出現了

呢度唔互戴高帽就推唔到post

笑到唔記得邊個裝左幾年修都未入火

佢住半山別墅屋呀 個泳池仲起緊 梗係耐啦

麥當勞香港分區總經理 你估只會黎住間細屋

應該唔是我黎，我裝左幾個月就起貨了

我嗰個一房四十年樓齡二手樓黎，細到豆腐潤咁

九龍塘 半山

估唔到依度竟然係高端人口交流會..我唔適合依度，準備轉戰動物台了

你外國精英it喎 仲係度扮

千里先係

千里係外國食女精英

海外政府招攬佢去散播優秀基因

真,唔好睇依到咁多痴線佬
人地一個月入收差唔多=正常人一年收入

P.S 我係冇錢的前幾日課完福袋依幾日冇餐好食

我抽福袋嘅錢都係每日係汽水機底一蚊蚊咁執返黎

又話唔抽

中左沖田呀

想要

課完福袋依幾日要去m記食二手薯條

兩日冇食過野了

你食囡已經食飽左

再屈唔客氣

見過執飯食既人
真係隔幾個身位都聞到臭氣

梳囉 我已經去左市政沖過涼先入去gala

要洗埋衫先得

Sor鳩ry囉

你練仙？

課左金冇錢食

屌你老母中月神，歪到寶三，仆你個街，伏袋

有得抽福袋點跟

咁多限定唔比我，偏偏就係比隻月神我,屌你老味🖕🏾🖕🏾

月神真係慘啲 但好過我朋友中非洲弓

你朋友=me

台豬又串

卡西姆

非洲弓好野黎
自叉第4強AOE弓

基本上金職弓唔係中果幾個天花板都係冇X用的了

原來真係有,終於搵到

一早睇咗

好彩我金閃寶都夠用

二

依家先開始睇
從漫畫了解FGO

見到有符又身痕了

又想一符一五星，點跟

官方youtube channel一早有吧

ME依D新手咩都唔識

過年睇直播

發覺啲台狗全部生少個腦

Details

偷打飛機被發現 保守父母裝細路電視防再犯

見到個小妹妹係到喊 我做左依樣仆街野

正義的夥伴

台伏呢幾日一堆bug整極都整唔好都只係識得「感謝營運」、曬卡同叫人咪理，全族畀狗屌

到底幾咁無腦先明知咁樣仲會玩繁中服

我就真係棄左驚 幾日無登入過

4單，先一隻福爾摩斯

福袋呢

又中點跟

課4單去抽

幫你賣咗伊莉雅了

點跟？

無所謂啦 反正我都已經唔玩

收嗲啦

醫生勿走

明明招技名一樣，只係EX→A，點解完全係兩招技嘅感覺

爺爺同狂狗

一個係復活，另一個係苟延殘存

是但啦 fate係咁撚求其架啦

黑白槍招止境加護，白槍係自充黑槍就加爆擊，咩玩法

咪係 根本啲乜設定都係班人ff上去 作者根本就唔係咁諗 fate根本只係小朋友睇嘅卡通level

角色為出而出就只想水你課金

支持無課

人地係商家佬呀 只想賺錢咋 你以為真係藝術家 想你認真睇佢故仔 on99

劇情係賣點都只係班打手收左錢而講

Fgo?睇圖打丁就得

真係on9先會去睇劇情同打活動

升埋南半球，加埋北半球一齊爽呀

你望下有幾多唔識日文嘅人去玩日服就知啦 都只不過係用黎丁 同你睇日本AV聽唔明up乜一樣 所以無人會為劇情去玩fgo架 醒下啦

我即刻，del驚！

轉玩奇拉拉

要睇作文 我唔去睇朱自清要走黎玩fgo 講出黎都畀人笑啦

del右

好大怨氣

幾日冇放佢出去時事台咬人，係咁上下

係 上次無啦啦行過都比人打左鑊

嗰個我嚟，有少少歧視mk，sry

點解D種火愈食愈有

賣左50箱了

已經升到飛哥，再咁落去唔係辦法，快D中多D俾我下次有得食

聖誕池有髓液，終於可以升黑A

黑A8升9先係打大佬

法國Bin魂同白生專門負責吸仇恨，真好

我講緊升lv

唔夠合桃升阿福3技

仲有幾百個

幫佢升完再塞佢肛都仲得

依家應唔應該滿伯爵技好
定等到出CBA大翻身先算

用魔性菩薩頂住先

有料+想升咪升

照升

想升埋阿塔

已升爆

唔記得留種火喺禮物盒
冇得一下將雪山櫻升到100

so hot

太熱啦，開冷氣訓大教

出左office 熱到仆街

每次無限箱首先塞爆倉庫是常識吧

失策jor ==

真 成個倉都塞滿左種火 禮物箱都仲有27x個種火無攞

想買依個

台服幾時出2.0

王董講咗1.5完咗就會易手，所以有機會執笠

最後20箱先執

執笠吧 辣殺驚

OK,等執算

個個係到吹
如果真係執成班友實屌鬼

轉投cy爸爸

我爐石艾迴銀之王
誰敢一戰

其實咪最多比返日服營運

好似美服咁，反正都係搵幾條友做下翻譯就得

支持回歸delight works營運

到時應該會瘋狂cap水先比返日本
日日都有福袋抽

好似LOL而家咁

又幾正

諗住入返隻 隻梅傑德好正

一直都想低抄下係咩黎

應該只係一個平底實心膠一舊黎

執啦 撚有人玩台服咩

點解隻隻GAME D人成日覺得會回歸原廠
而唔係直接GAMEOVER

me波台

你服侍走狗

網上面睇老福啲技幾易升（好似係）

ruler不嬲食餅乾同心臟

咁呢啲有返咁上下人課嘅GAME好少夠膽就咁執嘅

禾老福粉黎，好想要

有水就唔會放手
冇水直接gameover
何來回歸原廠呢

佢地好多時都會留返玩家DATA比下手 就唔一定係回歸原廠

未來視劍呆技能本係幾時
望到招直感真係升佢都曬肥料

15粒星好撚好用

呢度個人手負皮BOT真係好廢

白貓台服夠梅啦
咪又係係度
FGO台服大把人課

三週年

人地白貓台服有自己合作同自己主角 好過fgo台服好多

你咁諗嘅話
fgo 唔啱你玩

Pad 怪彈個啱你

自充30%?

一齊加入PAD

Yes

直感都叫廢
咁好多技直情有=冇
e.g.酒吞戰續

台版應該要加韓國如做英0

我仲以為得我一個覺得產星技有用

我pad首席打手

FGO主要係賣人設既喎
無得亂出角色
啲咩勞動 中秋 清明節活動咪當台灣特別野囉

台服連簡轉繁功能都做唔到

長草期好難頂......
快啲開1.5.3畀台豬抽啦

又想睇我爆死

千里在不在

?

有啲嘢想同你講

乜撚

得15... 50就話姐
呆毛又集唔到星 無乜用

你想不想聽

下？想睇你五符寶五喎=.=

等宅姬

唔想

不是吧，我有滿肚肺府之言喎

咁你又問 on9?

長草先正 打幾場種火錢就清完體

之前尼祿祭見d大佬有成幾百粒金果
其實要點儲

希望我呢個非洲人到時抽得中小姬

哭咗，咁你聽不聽

講啦...

活動唔食就有架啦

我儲一兩個活動都有五六十粒

有d活動唔食搬唔哂材料
e.g. 最近果次泳裝

定係搬唔哂都由佢

睇你覺得邊樣重要啲

如果你想升角，練角，但缺餅乾，種火同qp，咁咪劉到刷箱先食蘋果，刷箱算係性價比最高嘅活動

但你急住要素材，棋嘅話，咪打活動換囉

呢啲真係因人而異

（上述情況只適用於無課/微課玩家，啲大佬都係食石回體，儲唔儲金果又真係無所謂）

通常啲果都係等無限刷箱呢類先用
大多數活動其實係唔洗點用

岩既 之前岩岩玩好多角都再臨唔到
btw缺qp?

你遲下就明，升一隻角色到310要成一億半qp

=.=

已經唔想理隻mk

好呀

其實我想同你講翻聲對唔住

哦

不是吧

又耍花槍

今次佢真嬲

閱

傷透一個人的內心很容易，補全一個人的靈魂卻很難

我懶得覆你了

今天又是ぴょんぴょん的一天= =

你5是返左去讀書咩

我9up扮低學歷不要信

明明台服咁垃圾都有人會重課

佢嘅奶光同台豬嗰隻有99%相似

淨底嘅1%係邊？

得一個數字唔同（好似係）

咁你唔係應該係扮緊高學歷咩
何來扮低學歷

我中三未畢業,輕度弱智

咁都幾勁AR SUPPORT!

上次庇護工場嘅哥哥姐姐帶你去迪迪尼樂園玩 我無得去 我好🍇

聽日唔返工了

如果fate聖遺物用人民幣召喚

真係有pu

留名睇千里上黎咬你

負皮bot運作正常

慘 啲糧比晒南亞弓食
吾王

餵隻印度佬比藍傻啦

咪污染我吾王高貴既血統

哈利王子都娶個黑鬼啦 , 有咩所謂

家下種族歧視wo 印度狗糧都係狗糧

中伏 揀左高汁隻孔明

今朝我都差d揀咗千里果隻

10日...終於忍唔住手del左華景癲佬

食完有陣呀差味點算

有時見有D巴打新玩上黎報完ID , 過一排又棄 , 搞到我而家都唔敢亂ADD新巴打

仲有60個箱今日開埋去

邊個係之前話要去行船嗰位？

變黑saber

照add 照del

好似磨左成年咁

我200幾T

用令咒車爆佢算啦

點做到

點解要折磨自己

反正打左咁耐留返過年算

仆街了騎職升到就黎冇野升 , 今日打果堆種火好頭痛

成班無人性 有無當過手足係手足 我連優吉歐棄左成個月半都未del

我依然相信佢地有朝一日會返黎

又曬...你班歐洲人中撚晒得啦=.=

你地有無諗過 手足第時返黎 見到無一個人願意留佢嘅悲痛 你地能夠感受咩

你咁講又有d同意，當日我孔明大爆死棄咗幾日，見到全部好友都不離不棄果種感動

冇人會返黎玩辣殺驚的 得我地咁on9

你嘅大爆死係指十抽唔中？

一符唔中

想當年

今時今日仲打種火

大家早晨，熱到pk
今朝仲要趕的士，
阿女到達時間7:59:32

勁

我恭喜你啊卡西姆

我都唔知也事caster有二百幾fd pt

未到最勁，真係試過7:59:59

西....西利

全民中伏

話中就中，點撚樣跟？

盾貞狐磨過去
平身想用月神 不過諗諗下都係穩陣d好

本身

全英04其實打一次唔多夠
利申 實行緊 有D後悔

咁係咪要轉禮裝

我全04好多仲差尾個10lv，
喂種火都係有好長遠

大多數都食埋果10LV
種火還好 係素材比較難攪

唔好話全部要升，
常用個d要310都食唔少素材同qp

唔升滿lv好un眼

無乜所謂 只係係個心度咒罵你姐 小事黎

法國好似得牙汁唔喺個bot list度...

我地人手比佢

其實負皮有咩用?

個數字咁細我真係留意唔到

證明你是根正苗紅的愛千力同志

搞乜撚自動箱抽抽下會跑狗

連抽箱都中new .gun

千里愛世人，
甚至將他的抽卡運賜給他們，
叫一切信他的，
不至非洲，
反到歐洲

關咩事

通常呢d時候都會話 .......... load乜9

為了聯盟！

wow 懷舊伏

發現聯盟狗一隻

【直播】台灣好似過咗同性婚姻

移民了

阿久可以去同阿福結婚了

呢個又啱?

你鐘意比人NTR，
有冇同性結婚對你都冇影響啦

可能佢又有隱藏人格覺醒咗

執未

你寶五奶光果日即執

我係欣賞當地政府尊重同提供人民自由戀愛嘅權利

好悶

一長草我就想9c

呢度有呀狗你好難發圍

有乜新驚玩

呢隻 ....... 飛之奧天下第一

risk of rain 2

但好似唔係新game

我有買想玩新電話驚

Me bullet

total war 3.國

麻麻地依類

涉非禮女童影私處 龍緯汶被捕

戀童狗死不足惜

完

成班人抽完福袋又潛水

辣殺驚冇野抽有乜好講

玩PAD

幾時再有午餐換？

黎明黎明

要問台主

我搵緊開post果條撚樣

call me?

你係黎明卿咩=.=

予野鳥 pm左佢屌佢老母

55

Chinese dog go home la

大師兄

我愛大清

今晚撐屈褔特

聽晚呀清

大師兄真係由S2睇到依家

打左九年終於過到小組賽 仲有決賽打
想睇Faker vs 大清

呢邊有無tamamo教教徒

是次展覽有4件全新作品，其中一件相信港人甚有共鳴，為1831年日本浮世繪畫家葛飾北齋創作的《神奈川沖浪裏》真跡，此版畫是著名「富嶽三十六景」系列作之一，此作以日本富士山為背景，生動描繪漁夫掌控漁船與巨浪抗爭之象

聖遺物

9月前開到卡池即去

聽聞你成日Cosplay

RICH

Everyone else is Trash

10蚊入場費都冇咪玩FgO啦

好...準備del game...

被屈 我高大毒撚黎

高大已經唔係毒撚

我高巨大化嘅paul子少少

屌撚死女無難道 仲點叫毒撚...

Me 成日睇狐狸本子

沙田人 踩單車去先

冇名御主

咁一定去到

8月尾應該就開卡池

好似某人

其實蘿莉控等唔等於戀童
我一直理解唔到點解有人唔鍾意師匠淫紫黑貞etc而去丁阿比

唔好打me, 純粹問下

打you

黑貞

仆街遲大到 而家先起身

飛的

無照搭狗鐵 我趕到9點前返到就無乜嘢

利申已經到左

又約女

返工呀dnlm

舊年都有

舊年張學妹好過今年啦

右下角都有學妹喔

啟晴邨色魔草叢企姦陌生女子 嘗試一小時未能勃起 認罪囚12年

雖然好仆街 但我認我睇到用唇膏做ky個度我笑左

我屌 每日一伏 我今日中左千里隻孔明

🥳

食shit啦 dnlm

其實有乜理由突滿唔到 對上先有無限箱活動 大把綠方免費攞 都已經唔使你課金抽卡賣角

😒☹️

其實個陣我有綠方 但唔G點解無啦啦冇得換了

fgo走去幫襯中國時報
是否代表支持中國統一台灣

無所謂啦 反正隻驚都無人會玩

(10分題）

咁就唔好扮del我fd啦

對 挽得fgo都系愛党愛国的好孩子喔

真係del左 你自己check

👌🏻下次唔好叫我加返了

😃

一齊棄fgo挽pad啦 非高真係狗都唔屌

反正你都已經抽到槍狂奶光 都已經無必要再挽

Fgo可以係我pad冇體個陣玩😇

玩埋台服pad咪得

有玩..

有時間就溫下書啦 成日掛住玩 係咪又想retake呀

關你能事牙咁能串

黎蛇check tg
我有野要傾

冇收到tg
小心平果仔,佢259

一早知佢25

牠真正歸宿是貼吧和隆朱少暫

今晚有冇人去重慶大廈拎野

真毒不會出街

今晚收7點半

7月返黎 有冇人出黎pvp

你地自己tg谷圍內食咪得 上黎問無人去的

我冇tg-.-

黎蛇在？

加我入你tg谷ok?

得gbf tg谷

好好訓

黎蛇

你要入259個谷問平果仔

我要入你所在嘅谷

佢哋個259谷 連肥e都唔係度

我得gbf谷,有玩就入得

今天吃了一隻生雞蛋當早午餐
精神

沒時間玩 5入了

這是下午餐吧

好

我有沒有加你fgo好友

好像沒有

留下id吧 我想抱你大腿

黎蛇 聽日中午深水埗食個飯好無

窮牙

無返機場份工了？

我間公司最近經濟周轉唔黎

要我入股救助你嗎？

我唔想人地幫

有志氣 我叫daddy投資去你公司

牙福令我好C服！

怕?

仲有20箱未開

我冇玩台服bo-.-

日服都ok

你比你id我,返到屋企加 裝左落模擬器

一早食晒

貼了上disco

add jor

我有15

食晒都仲好多3星未升

聖誕再刷囉

冰魂

召喚魂爺

我平時係office就係著住對人字拖坐成咁

呢度已變動物台臭撚之地

係 應該要執柒

執笠是唯一出路

但現實係成班現充mk 想噁

咁咪多左人幫你推post

每逢星期六日同紅日就係咁

下個post黎明就唔會再入架喇

冇女就唔入黎架啦

唔好用個我字 好似得我一個人咁

你今晚幾點去

老婆唔去不了

下 正常都唔會帶老婆去個頭掛

仲打算搵你食飯添

法國醫生好鍾意網上交友 好危險

我一支公去仲驚，班咖哩鍾意男人的

真 千里上次同我食完野其實係已經畀我溶左 而家回覆大家嘅只係我同牙久一齊寫左個模擬千里人格嘅bot黎

我同你老婆去佢地直程會食個夫妻丼添呀

我老婆點解會同你去的

我怕你危險呀 一陣比雲爺屌左個屎忽點算

不過汁巴好似話會去，不如問問佢

你人面獸心係人都知

大獲 我又自爆左

唯有坦白啦咁 之前你成日曬卡 我同千里咪話要屌你老婆嘅 其實前兩日千里真係偷偷地係澳大利亞返左黎同我一齊實現左呢個計劃

屌又25 黃撚哂啦咁

我其實一直都好內疚 所以先想今日請你食飯當無事發生過

我真係實在太過內疚

佢罪有應得

貢你7月返黎我地一齊再去魂爺屋企執多阿嫂幾劑

再講雲爺發火了= =

佢罪有應得-.-

不作死話雲爺一發火就好難搞 我走先

台主咁淆點做台主

智者係唔會浪費時間係男人度的

我可是強者

其實我睇緊劇所以冇乜點上

紀念屈原算唔算鼓勵自殺？

突發！見到冰魂同e生兩個人拎完紀念品入左重慶上面啲賓館

你有咩問題

唔係7點半先開始拎咩

Sor 我唔應該爆出黎

佢兩個vip課長可以優先

你琴日先7左次-.-

收皮啦 今晚屈福特屌打鏝

無問題你就落車啦

我依加先上

我一個人

而家喺重慶大廈，屌一大堆MK仔女

圖？

人咩個人呀 到站你就落車啦

全部都係干里

！＠＃（＊！＠＃＆（＆︿＄＊＆！＠＃

阿哥我話畀你聽

我無問題

十個千里換一個萬里

嘩 好撚好笑呀屌你老味.jpg

下。。。 我覺得ＯＫ ＷＯＲ

Sor 天氣熱

我都唔知

有無手足係真係今晚會去

好多人排隊，不了

要相認？ 我而家係中環收工 可以趕得切出黎

好多人

竟然 一隻垃圾驚都咁多人排

仆街 見到自己

咪扮啦 你米8金毛 點都唔係兩張相入面

我真係有個米8金毛走泥走去

要排隊又唔𠸉時間，
完全回避

冰魂又話上年無人

人逼人 不了

上年真係冇人
我個位數

而家係屋企睇兩周年直播

好撚多吸fgo犯 好多仲係年紀輕輕

佢哋唔係應該黎排隊搵個拆家 而係應該去吸毒所排隊呀陰公

ＳＫＴ ＋Ｕ

我打錯字 係戒毒所

咸川 , 等陣又派一騎輝石

屌....

仆街我仲要改左名做teddy no.1... 燈撚到

明明唔食巴龍拖多陣就贏

真 每隊都要犯嘅錯

....

希望mata保護呢度手足 唔好放啲相出公海

5粒石 , 咸川

依家先開個FB 直播

叫咸川食屎啦

多撚謝5+5

真係多撚謝

冇撚人想要咸川簽名啊

正常發揮

冇人要咸川簽名

唔撚送果10粒即刻衝上去打9佢啦

真果粒我屋企都有啦

紅裙條囡who?

小見川千明

配保羅果個

保羅cv

重慶大度係咪有廣告

大廈

問MATA啦

日服post第19頁

垃圾都咁多人去排

好想睇成條片

1

2

3

4